現實發覺好多人仲係休息

以前每個群組都會係咁討論
而家越來越少
過咗選舉真係會令人放鬆心情
開始有啲擔心
希望係我錯覺

Push

唔係錯覺
有班人已經諗定選立法會